屌晒巴有冇諗過開youtube channel講車

如題

活仔搞果個幾好
做乜又要開多個

咪係

屌巴專講ct200h

Xrx 覺得唔錯 用全英仲撚正

佢講廣東話先正
屌撚屌撚撚撚撚屌 呢啲先係精粹

XRX 中英都講得好好,真正講到用家嘅感受,同埋真係好有錢
完全冇得同佢鬥

p.s. 未出門口嘅, 一定要出黎

屌巴係咩位？

屌巴其實有咩車